香港廁所協會：麗晶花園與淘大花園喉管設計相似

【Now新聞台】香港廁所協會副主席熊志權指，麗晶花園與淘大花園設計相似，均以單管式喉管排水，亦有機會忽略地台去水位隔氣問題。

熊志權：「地台去水是很大的隱患，當年淘大花園亦是因為地台去水出現問題，這些器皿都有隔氣，以隔離臭氣。現時很少人用倒水去洗地，地台去水亦駁到去總糞管。如果日久大家都不留意，很多都不留意，這個地台去水出現問題，地台去水日子久便會乾，乾了之後污穢臭氣經總糞管在這裏走入來。」

咩協會黎

原來有d咁既協會

廁所師

係咪香港乳房協會啲 friend

搞廁評選舉？

香港廁所協會：停用無廁板踎廁 康文署公廁使用率減兩成 建議設腳踏式自動廁板

你夠膽諗就有
人工仲要除時係你double

想join呢個會

當初第一個諗嘅人係咪發咗顛？

以為樓主作標題

廁所會長

廁協發言人

熊志權
係咪G-Bear

班居民同議員沙士果陣已經知道，但多年成棚人不聞不問，今次如果係渠管散播，咁佢地真係自己攞嚟

笑咗

屎塔專家

我要做會長

連登仔最鐘意屎尿屁，搵d連登仔加入協會有助香港廁所發展

Drainage 都係engineering

WTO 除左解World Trade Organization 仲可以解 World Toilet Organization

單管式喉管排水
真係好ON9

第一個諗既人先係聰明人

行行出狀元

可以肯定醒撚過九成連登仔人地搵得實多過一半人

好多屋都有地渠喎

屎坑協會

load左陣笑到仆街

地渠本身冇問題
駁出去屎渠先大件事

然後可能有啲樓仲用緊暗渠
根本冇人知駁咗去邊
所以先至話封撚咗佢一了百了

greywater唔係應該同blackwater分開喉排？

以為係香港燒賣關注組嗰d
原來係咁正式嘅協會

呢D通常係有其他團體筍佢, 叫佢求鳩其開個會拎資助同顧問費。範範都有人插旗唯有揀個厠所會

仲有香港on9協會

屎坑研究社

圍威喂咁豆住份consultation fee已經多過好多打工仔,未計正職/生意/秘撈

諗起fb都有個廁所衛生關注組

所以話 柯屎都要有研究

雖然我都估唔到
但係燒賣關注組都有仲有咩無可能

而家有 d 裝修都係將去水管駁去糞管

其實好多屋苑都係咁設計

各7,80年代大型屋苑基本上都係咁

會長是廁所達人

係咁龍志權叫咩

點解呢個POST可以咁多笑點

聽過有 香港廢物管理學會

攬炒

香港廁所協會會長
香港廁所協會主席
香港廁所協會副主席
去開會, soso, 開銀行戶口, 開會藉用黎做title諗下都威

幾時有專for男性嘅尿兜協會

卡片個logo係一個馬桶

九龍灣d樓冇得輸

廁所啊

芝-姐根

其實有咩咁好笑，一樣日日都有人用而且同公共衛生息息相關嘅排水系統，有一個相應嘅關注組織有咩咁出奇

我地代表連登協會支持你

有無巴打想開返個 香港屙屎協會

所長

不嬲覺得廁所屎渠同其他污水渠應該分開兩條主渠排走，但香港普遍所有污水駁埋一條主渠走，點解唔分開呢

長知識了

其實大部分樓都係

係咪姐係立法會

廁所協會

亦可能係呢個

諗起上次momo波棍頭沖廁

有冇肉便器協會

真 * 廁所師

有冇 香港廁所喉管去水設計協會?

個會長上過果籽訪問

種票協會